點解遊戲界會寧願得罪全亜州都唔敢得罪中國？

真女三又係，刺客又係。亜州得中國？

亞

全世界都係啦
寧得罪trump都唔敢鬧大陸一句
到底有咩好

好多唔係公開利益
支共目標係控制世界
好多公司一早滲透晒

刺客唔關中國事

10間game廠8間支那人有股份
同埋仲有好多廠覺得支那人多賺既錢都會多
要進軍中國市場

刺客係就日本，關中国撚事

外國廠唔知點解好驚得罪亞洲
就算攞東方背景都會避重就輕
例如對馬同可能會有嘅刺客
都好似唔太敢玩打番自己人
偏向攞蒙古佬嚟打

真女三係怕韓國

game界中國真係玩撚哂咁濟 錢多乜柒都有佢份

又係果啲十三億人口一人一蚊都賺死你果啲雖下嘛

極權與民主的分別

難聽啲講，就係欺善怕惡

好似兩個都唔關支那事

真女神3係因為韓國

一個紳士同一個劫匪
你敢得匪邊一個？

講真隻game好玩的話 要翻牆都照翻牆玩
都唔洗點怕冇大陸人玩

一個紳士同一個劫匪
你敢得罪邊一個？

鬧左有冇「後果」嘅分別
侵侵係任你屌，但佢唔care亦吹你唔漲

錢嘅問題

你言論上得罪言論自由嘅國家和法制健存情況下嘅政客/高官， 明面上可以話係0影響。有無私怨L 私低下想搞9你唔知，不過唔可明刀明槍咁損害你受保障嘅利益都阻唔到你賺錢。

某強國:
你傷害了全國xx億人民嘅民族感情
係意圖中傷和分裂國家
可以用國家機器唔俾你賺錢之餘，仲可以拉人封艇。 所有走唔切嘅人和錢全部都無，再過份啲你去泰國渡假都可以夾9走你或者幫你被偷渡而搞掂你本人。

一個明知口花花賺眼球 + 無壞影響
一個講錯一句，睇對家心情隨時破產兼死人

刺客單野關支那咩事？

真女神 因為韓國唔like大正服裝
刺客 因為日本政策

censorship係仆街
但2單都唔關中國事

中国小氣, 記仇

古語有云：寧得罪侵侵，莫得罪拜登（中共）

連登仔眼中亞洲得中國
千錯萬錯都係中國錯